點先可以俾蕭生咀咒窮死一世 溝唔到女

點先可以俾蕭生咀咒窮死一世 溝唔到女